致高登打手／五毛同埋最低賤既早洩

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

巴打
波台死出lihkg

屌你老母林早洩

其實我離開高登因為洪非凡呢類屌晒幾邊鳩推post 五毛

佢尚在人間乎？

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

波台真係好撚戇鳩
成班小學雞以為自己係假膠

依度都有條幾撚屌有洪非凡既影子

呢個刷鞋仔

睇到我喊左